=================================
Libreoffice : 無料のオフィス環境
=================================

このページではLibreOfficeに関する細々としたTipsを記述していきます.

これは何??
---------------------------------------

無料で使えるオフィススイートです.
ようは word とか excel とか powerpoint の無料版です.

私個人は基本的にこれらのアプリケーションは好きではないのですが(vimで使い難いし,プログラミング言語通りにくいし,いいこと基本ないよ), それでも使わなくてはならない瞬間がないではないです.
そのため,基本的には,嫌々使用しているわけで,そんな使いにくさを何とかするためのTipsを記述します.

Contents:
---------------------------------------

.. toctree::
   :maxdepth: 1

   libre2jp
   pluginPython
   tips
